[補選]泛民點衰都好，點都總好過班賣港無恥保皇黨！

呼籲人投俾民主派都要俾本土派屌，咁你地本土派有咩選擇先？定想市民投俾建制派？

泛民=建制

今次補選，我會呼籲投建制，懲罰泛民。

改投建制 好過益咖哩飯

又含淚

泛民同建制都係一鳩樣, 成班扯貓尾
投建制

點解唔投白票？投票俾獻世派佢地有錢收

五毛羅拔利雲度夫斯基

兩舊屎

呢個真

一票$12
唔想投范國威請投白票

唔知關sir會唔會將高叫投建制嘅巴打通通打成五毛呢?

我會
叫人投建制=五毛
最最最後投唔落手最多白票

關sir同樓主一唱一和咗咁耐，突然轉軚好難睇架

固然之唔會投共狗，但係民主黨都只係共狗B隊，結論射落海都唔會投比民主黨

真心 呢個位 本生本土派

魚革 咖哩飯 第一時間 屌七本土派

唔明點解 仲要 益咖哩飯 呢個三姓 家奴

投建制。好過la 表達對 泛民既不滿

一個楊岳橋 騙九d 選民已經多 仲要黎多個

唔投囉, 好簡單

我做乜要資助 HK$14 一票比日日話要150新移蝗既賣港賊?

總之我就唔會投比泛民, 一票都唔投

HK$14一票

死都唔比錢佢班柒人

投白票 咪又係泛民win

現在要搞死泛民 香港先有得救

邊度有民主黨你揀 五毛開工之前無briefing架咩

唔想俾錢保皇又唔想泛民贏喎
射落海算

新東假本土范國威不了
光復行動佢譴責
魚革佢又譴責
北區走私狗無搞過
邊撚到本土